想問下有線新聞個字幕字體係咩？？

係google搵咗好耐都搵唔到
希望有人知道可以話比我知
下面幅圖

push

想做fake news圖?

唔係

Push

本來搵到，俾佢提一提有啲唔想答

食屎狗